case 1
    answer = 1;
case 2
    answer = 1;
case 3
    answer = 1;
case 4
    answer = 2;
case 5
    answer = 2;
case 6
    answer = 1;
case 7
    answer = 1;
case 8
    answer = 1;
case 9
    answer = 1;
case 10
    answer = 2;
case 11
    answer = 2;
case 12
    answer = 2;
case 13
    answer = 1;
case 14
    answer = 2;
case 15
    answer = 2;
case 16
    answer = 2;
case 17
    answer = 1;
case 18
    answer = 1;
case 19
    answer = 2;
case 20
    answer = 2;
case 21
    answer = 1;
case 22
    answer = 2;
case 23
    answer = 1;
case 24
    answer = 2;
case 25
    answer = 2;
case 26
    answer = 1;
case 27
    answer = 2;
case 28
    answer = 2;
case 29
    answer = 1;
case 30
    answer = 2;
case 31
    answer = 2;
case 32
    answer = 2;
case 33
    answer = 2;
case 34
    answer = 1;
case 35
    answer = 2;
case 36
    answer = 2;
case 37
    answer = 1;
case 38
    answer = 2;
case 39
    answer = 1;
case 40
    answer = 1;
case 41
    answer = 1;
case 42
    answer = 2;
case 43
    answer = 2;
case 44
    answer = 2;
case 45
    answer = 2;
case 46
    answer = 1;
case 47
    answer = 2;
case 48
    answer = 1;
case 49
    answer = 2;
case 50
    answer = 2;
case 51
    answer = 2;
case 52
    answer = 1;
case 53
    answer = 2;
case 54
    answer = 2;
case 55
    answer = 1;
case 56
    answer = 1;
case 57
    answer = 2;
case 58
    answer = 1;
case 59
    answer = 1;
case 60
    answer = 2;
case 61
    answer = 1;
case 62
    answer = 2;
case 63
    answer = 2;
case 64
    answer = 2;
case 65
    answer = 2;
case 66
    answer = 1;
case 67
    answer = 2;
case 68
    answer = 1;
case 69
    answer = 2;
case 70
    answer = 2;
case 71
    answer = 1;
case 72
    answer = 2;
case 73
    answer = 2;
case 74
    answer = 1;
case 75
    answer = 1;
case 76
    answer = 1;
case 77
    answer = 1;
case 78
    answer = 2;
case 79
    answer = 1;
case 80
    answer = 1;
case 81
    answer = 1;
case 82
    answer = 1;
case 83
    answer = 2;
case 84
    answer = 1;
case 85
    answer = 2;
case 86
    answer = 1;
case 87
    answer = 1;
case 88
    answer = 2;
case 89
    answer = 1;
case 90
    answer = 1;
case 91
    answer = 2;
case 92
    answer = 1;
case 93
    answer = 1;
case 94
    answer = 1;
case 95
    answer = 2;
case 96
    answer = 1;
case 97
    answer = 2;
case 98
    answer = 2;
case 99
    answer = 1;
case 100
    answer = 2;
case 101
    answer = 1;
case 102
    answer = 1;
case 103
    answer = 2;
case 104
    answer = 2;
case 105
    answer = 1;
case 106
    answer = 2;
case 107
    answer = 2;
case 108
    answer = 2;
case 109
    answer = 2;
case 110
    answer = 1;
case 111
    answer = 1;
case 112
    answer = 2;
case 113
    answer = 1;
case 114
    answer = 2;
case 115
    answer = 2;
case 116
    answer = 1;
case 117
    answer = 2;
case 118
    answer = 1;
case 119
    answer = 1;
case 120
    answer = 1;
case 121
    answer = 2;
case 122
    answer = 2;
case 123
    answer = 2;
case 124
    answer = 1;
case 125
    answer = 1;
case 126
    answer = 1;
case 127
    answer = 1;
case 128
    answer = 1;
case 129
    answer = 1;
case 130
    answer = 1;
case 131
    answer = 2;
case 132
    answer = 2;
case 133
    answer = 1;
case 134
    answer = 1;
case 135
    answer = 1;
case 136
    answer = 2;
