case 1
    answer = 1;
case 2
    answer = 2;
case 3
    answer = 1;
case 4
    answer = 1;
case 5
    answer = 2;
case 6
    answer = 2;
case 7
    answer = 2;
case 8
    answer = 2;
case 9
    answer = 2;
case 10
    answer = 1;
case 11
    answer = 1;
case 12
    answer = 1;
case 13
    answer = 1;
case 14
    answer = 1;
case 15
    answer = 1;
case 16
    answer = 1;
case 17
    answer = 1;
case 18
    answer = 2;
case 19
    answer = 1;
case 20
    answer = 1;
case 21
    answer = 2;
case 22
    answer = 1;
case 23
    answer = 2;
case 24
    answer = 2;
case 25
    answer = 1;
case 26
    answer = 2;
case 27
    answer = 1;
case 28
    answer = 1;
case 29
    answer = 1;
case 30
    answer = 2;
case 31
    answer = 1;
case 32
    answer = 1;
case 33
    answer = 1;
case 34
    answer = 1;
case 35
    answer = 2;
case 36
    answer = 1;
case 37
    answer = 1;
case 38
    answer = 2;
case 39
    answer = 1;
case 40
    answer = 1;
case 41
    answer = 2;
case 42
    answer = 1;
case 43
    answer = 1;
case 44
    answer = 2;
case 45
    answer = 1;
case 46
    answer = 1;
case 47
    answer = 2;
case 48
    answer = 1;
case 49
    answer = 2;
case 50
    answer = 2;
case 51
    answer = 2;
case 52
    answer = 1;
case 53
    answer = 1;
case 54
    answer = 1;
case 55
    answer = 1;
case 56
    answer = 1;
case 57
    answer = 2;
case 58
    answer = 1;
case 59
    answer = 2;
case 60
    answer = 1;
case 61
    answer = 1;
case 62
    answer = 2;
case 63
    answer = 2;
case 64
    answer = 1;
case 65
    answer = 2;
case 66
    answer = 1;
case 67
    answer = 2;
case 68
    answer = 1;
case 69
    answer = 1;
case 70
    answer = 1;
case 71
    answer = 1;
case 72
    answer = 2;
case 73
    answer = 1;
case 74
    answer = 2;
case 75
    answer = 2;
case 76
    answer = 2;
case 77
    answer = 2;
case 78
    answer = 1;
case 79
    answer = 2;
case 80
    answer = 1;
case 81
    answer = 2;
case 82
    answer = 1;
case 83
    answer = 2;
case 84
    answer = 1;
case 85
    answer = 1;
case 86
    answer = 1;
case 87
    answer = 1;
case 88
    answer = 2;
case 89
    answer = 2;
case 90
    answer = 2;
case 91
    answer = 1;
case 92
    answer = 1;
case 93
    answer = 1;
case 94
    answer = 1;
case 95
    answer = 1;
case 96
    answer = 1;
case 97
    answer = 1;
case 98
    answer = 2;
case 99
    answer = 2;
case 100
    answer = 2;
case 101
    answer = 2;
case 102
    answer = 1;
case 103
    answer = 1;
case 104
    answer = 1;
case 105
    answer = 2;
case 106
    answer = 2;
case 107
    answer = 2;
case 108
    answer = 1;
case 109
    answer = 1;
case 110
    answer = 2;
case 111
    answer = 1;
case 112
    answer = 2;
case 113
    answer = 2;
case 114
    answer = 2;
case 115
    answer = 2;
case 116
    answer = 2;
case 117
    answer = 2;
case 118
    answer = 2;
case 119
    answer = 1;
case 120
    answer = 1;
case 121
    answer = 1;
case 122
    answer = 2;
case 123
    answer = 1;
case 124
    answer = 2;
case 125
    answer = 2;
case 126
    answer = 1;
case 127
    answer = 2;
case 128
    answer = 2;
case 129
    answer = 2;
case 130
    answer = 2;
case 131
    answer = 1;
case 132
    answer = 2;
case 133
    answer = 2;
case 134
    answer = 1;
case 135
    answer = 1;
case 136
    answer = 2;
case 137
    answer = 1;
case 138
    answer = 2;
case 139
    answer = 2;
case 140
    answer = 2;
case 141
    answer = 1;
case 142
    answer = 2;
case 143
    answer = 2;
case 144
    answer = 2;
case 145
    answer = 1;
case 146
    answer = 1;
case 147
    answer = 2;
case 148
    answer = 1;
case 149
    answer = 1;
case 150
    answer = 2;
case 151
    answer = 2;
case 152
    answer = 1;
case 153
    answer = 2;
case 154
    answer = 2;
case 155
    answer = 2;
case 156
    answer = 2;
case 157
    answer = 1;
case 158
    answer = 1;
case 159
    answer = 2;
case 160
    answer = 2;
case 161
    answer = 2;
case 162
    answer = 1;
case 163
    answer = 1;
case 164
    answer = 1;
case 165
    answer = 2;
case 166
    answer = 1;
case 167
    answer = 1;
case 168
    answer = 1;
case 169
    answer = 2;
case 170
    answer = 1;
case 171
    answer = 2;
case 172
    answer = 1;
case 173
    answer = 2;
case 174
    answer = 1;
case 175
    answer = 2;
case 176
    answer = 2;
case 177
    answer = 1;
case 178
    answer = 2;
case 179
    answer = 2;
case 180
    answer = 2;
case 181
    answer = 2;
case 182
    answer = 2;
case 183
    answer = 1;
case 184
    answer = 2;
case 185
    answer = 2;
case 186
    answer = 1;
case 187
    answer = 1;
case 188
    answer = 1;
case 189
    answer = 2;
case 190
    answer = 2;
case 191
    answer = 2;
case 192
    answer = 1;
case 193
    answer = 1;
case 194
    answer = 1;
case 195
    answer = 2;
case 196
    answer = 2;
case 197
    answer = 2;
case 198
    answer = 2;
case 199
    answer = 2;
case 200
    answer = 2;
case 201
    answer = 2;
case 202
    answer = 1;
case 203
    answer = 2;
case 204
    answer = 2;
case 205
    answer = 2;
case 206
    answer = 1;
case 207
    answer = 1;
case 208
    answer = 1;
case 209
    answer = 1;
case 210
    answer = 1;
case 211
    answer = 2;
case 212
    answer = 1;
case 213
    answer = 1;
case 214
    answer = 1;
case 215
    answer = 2;
case 216
    answer = 1;
case 217
    answer = 1;
case 218
    answer = 1;
case 219
    answer = 2;
case 220
    answer = 1;
case 221
    answer = 2;
case 222
    answer = 1;
case 223
    answer = 2;
case 224
    answer = 1;
case 225
    answer = 2;
case 226
    answer = 2;
case 227
    answer = 2;
case 228
    answer = 2;
case 229
    answer = 1;
case 230
    answer = 1;
case 231
    answer = 2;
case 232
    answer = 1;
case 233
    answer = 1;
case 234
    answer = 2;
case 235
    answer = 2;
case 236
    answer = 2;
case 237
    answer = 1;
case 238
    answer = 1;
case 239
    answer = 2;
case 240
    answer = 2;
case 241
    answer = 1;
case 242
    answer = 1;
case 243
    answer = 1;
case 244
    answer = 1;
case 245
    answer = 2;
case 246
    answer = 2;
case 247
    answer = 2;
case 248
    answer = 2;
case 249
    answer = 1;
case 250
    answer = 1;
case 251
    answer = 1;
case 252
    answer = 2;
case 253
    answer = 2;
case 254
    answer = 2;
case 255
    answer = 1;
case 256
    answer = 1;
case 257
    answer = 2;
case 258
    answer = 2;
case 259
    answer = 2;
case 260
    answer = 1;
case 261
    answer = 1;
case 262
    answer = 1;
case 263
    answer = 1;
case 264
    answer = 2;
case 265
    answer = 2;
case 266
    answer = 2;
case 267
    answer = 2;
case 268
    answer = 2;
case 269
    answer = 2;
case 270
    answer = 1;
case 271
    answer = 2;
case 272
    answer = 1;
